彭斯演說數臭中共為新冷戰揭戰幔；何志平撈軍火走私又賄賂聯大主席，出賣老董才可換自由？

彭斯演說數臭中共為新冷戰揭戰幔；何志平撈軍火走私又賄賂聯大主席，出賣老董才可換自由？| 大君伐(第4節) 18年10月05日